BubbleSort - самый простой и самй медленный

InsertionSort - значительно быстрее и лучше чем BubbleSort, о все еще плох на больших массивах

ShellSort - при правильном подборе коэффициента моет работать очень быстро, но очень зависит от коэффициентов

HeapSort - хотя ShellSort с удачно подобранными коэффициентами и обгоняет HeapSort, всеже HeapSort очень хорош в сравнении с остальными и показывает стабильно быструю работу даже на больших массивах
